「反對暴力」同「支持警察」根本就係自相矛盾

啲藍絲支持警察無上限咁升級武力，話治亂世要用重典，另一方面又話反對暴力。根本兩樣野響邏輯上係不可能的。

以下提供幾個文宣方向

1）「反暴力、反破壞、對警察說不」
2）支持收回休班警隨身攜帶警棍同胡椒噴霧既權利
3）嚴懲暴徒，支持警察減薪
4）嚴懲暴徒，支持削減警察福利
5）支持削減警察裝備開支，還我寧靜香港
6）警察出現既地方，商鋪紛紛下閘，對經濟造成嚴重破壞。愛和平，保經濟。警甴們，收手吧！

借位
毋忘元朗恐襲事件

支持曱甴執法，但又支持721

點解我唔係好明
支持警察嘅可能反對暴力
但反對暴力唔一定等於支持警察
你要搞清楚喎
即係你阿媽係女人
但係女人唔一定係你阿媽喎

//支持警察嘅可能反對暴力// <—— 邏輯上唔成立。藍絲支持既只係警察以比示威者使用更高既武力層級黎「嚴正執法」，所以執法過程中一定牽涉到暴力。你會唔會聽到佢地話「支持警察以和平方式化解衝突」？

簡單黎講，藍絲只係想睇到啲示威者被警甴施暴、虐打、行私刑。佢地唔係真正愛好和平。

諗起之前啲藍絲叫口號 反對暴力 打死暴徒

帶風向呀
係重組警隊

都係黃個句
唔以武暴冇可以成功
唔通企喺度就可以令到你哋收手咩
用相對低嘅代價可換取阻止更大嘅暴力
係佢地嘅立足點
我覺得冇問題喎咁諗

啲友又會話，我唔係支持警察暴力
如果警察暴力都唔啱㗎，不過我睇唔到囉
你哋真係有暴力吖嘛，你哋暴力就唔啱
警察都係打工啫，唔會無啦啦打你㗎喎
總之就係你哋錯

有邏輯就唔係藍絲啦

明明係支持用暴力手段，但話自己反對暴力，哩個咪就係藍絲自打嘴巴既地方囉。